到底星期五晚訓前知道聽日要開工慘D‼️定握手ゆいゆい落選哂慘D‼️

番六日唔撚易 ‼️

開工慘d

握手平平落選晒慘D

抵啦

茜茜比你走數慘D‼️

mary找數未

報警

=.=‼️